有無人第一次唔係比伴侶？

小弟外國大學year1，最近做gym有個大陸妹定唔知韓妹(已經分唔到 )撩我，佢少少肥樣正常，但好淫底，成日係我做plank 既時候係我前面做squat，個屎忽又圓又有肉底，好撚好砌咁。
雖然我精上腦好撚想屌，但對佢無咩感覺，我又on9覺得第一次要比女朋友 ，但又未出pool，係咪應該搵佢做sp?
有無人可以屌醒我唔好咁天真

你有十秒時間

關你咩事

圖啊

傾計無圖無計傾

示意圖

小弟做gym 唔帶電話，有都唔會影人，唔好屌咁大力

啲女點解要著啲咁既褲去做gym

人地幾時有話比你屌

一定係性暗示
支持樓豬去馬

下次如果再見到佢就抄佢牌了解下先

但大家點睇處唔係比女朋友，而係叫雞或者SP?

2

你識用普通話定韓文定英文撩

慳d啦

人地有冇話比你屌啊

零分 重作

普通話英文流利，韓文溝過韓妹識少少

發夢我既第一次比咗屋企樓下隻貓
不過諗返起都幾爽下

大把人叫雞破處啦